高登音樂台比藍絲搞到比YouTube ban左，仲唔係政治打壓?

快d幫手入去sub

幫拖呀

推

認真po推唔郁

push

己經聽唔返喇